26歲女子將軍澳都會駅墮樓 撞毀玻璃欄杆跌落平台亡

下午5時許，一名26歲女子從將軍澳都會駅8座的高處墮下，撞毀低層單位的玻璃欄杆及外牆後，再直墮平台重傷昏迷，救護員接報到場證實當場死亡。警方於現場撿獲遺書，事件沒有可疑，死因有待驗屍確定。據了解，事主早前因感情問題不開心。

咁後生
rip

唔住比我住啦屌

廿六歲最撚好屌

你老母都最撚好屌 on9仔

口德邨主席

口咩德邨姐 人地好人好者自殺你仲要講埋D咁既On9野 有時水唔係咁抽架低能仔 以為自己好撚好笑